買邊間寵物保險好

如題

唔建議買，好多間都好多病唔包（老左既病例如腎病）
實質樣樣claim唔足／claim唔到

自己儲埋啲錢有咩事俾佢睇仲好